覺唔覺住官塘好低賤?

觀塘的貧窮人口為全香港最高，共有10.9萬貧窮人口。 窮

根據2016年香港中期人口統計，觀塘區的人口為648,541人[1]，為香港人口第二多的行政區。 逼

011年起《起動九龍東》計劃開始後，大批商廈重建所引起的工作人口大增，但同時欠缺規劃，令交通擠塞、空氣污染和市容問題變得嚴重。2015年環保署空氣數據，發現觀塘錄得高風險時數達344小時，升至全港第2

觀塘區有七成居民都是住於公營房屋或由政府興建的自置樓宇。

住梅窩低賤啲

邊到係全港人口最多區域

但係觀塘好多嘢食

你老母仲賤

人口最多行政區劃：沙田區，2016年統計約有659,794人。

人口密度最高行政區劃：觀塘區，人口密度為57,530人/平方公里。

沙田

點解呢排咁多觀塘post

Btw覺

見到太多人討論, 做了一些資料搜查

有無每區公屋/貧窮人口比例研究下

你點知架

去過觀塘兩次搞身分證
行番出去apm嗰頭坐巴士
除咗海傍嗰頭
邊度都迫撚到仆街
又多人又多車
啲樓同路又舊

擁有最多公共屋邨地區：觀塘區，共有35個公共屋邨。

召喚印仔出嚟反駁

@印狗

深水埗都唔輸蝕

問左元朗國未!?

又係呢啲po，煩唔煩膠呀